# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Carsten Bleek <cbleek@yawik.org>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: YAWIK\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-20 19:33+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-02-20 18:35+0000\n"
"Last-Translator: Carsten Bleek <cbleek@yawik.org>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/yawik/yawik/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: view/modals/fazjob.phtml:38 view/modals/jobsintown.phtml:38
#: view/modals/yawik.phtml:38
#, php-format
msgid "Publish on %s"
msgstr ""

#: view/modals/homepage.phtml:22
msgid "Publish on your Homepage"
msgstr "发布在您的主页"

#: view/mails/job-created.en.phtml:22 view/mails/job-created.phtml:22
#: view/iframe/iFrame.phtml:14
msgid "Job details"
msgstr "招聘信息"

#: view/mails/job-created.en.phtml:25 view/mails/job-created.phtml:25
#: view/jobs/jobboard/index.ajax.phtml:13 view/jobs/index/index.ajax.phtml:17
#: view/jobs/index/approval.ajax.phtml:17
msgid "Title of the job"
msgstr "作业标题"

#: view/mails/job-created.en.phtml:29 view/mails/job-created.phtml:29
#: view/jobs/jobboard/index.ajax.phtml:14 view/jobs/index/index.ajax.phtml:18
#: language/_annotated_strings.php:117 language/_annotated_strings.php:132
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: view/mails/job-created.en.phtml:33 view/mails/job-created.phtml:33
#: view/jobs/jobboard/index.ajax.phtml:13 view/jobs/index/index.ajax.phtml:19
#: view/jobs/index/approval.ajax.phtml:18 language/_annotated_strings.php:39
#: language/_annotated_strings.php:69 language/_annotated_strings.php:87
msgid "Companyname"
msgstr "公司名称"

#: view/mails/job-created.en.phtml:38 view/mails/job-created.phtml:38
msgid "Publisher details"
msgstr "出版商细节"

#: view/mails/job-created.en.phtml:42 view/mails/job-created.phtml:42
#: view/jobs/index/approval.ajax.phtml:19
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: view/mails/job-created.en.phtml:46 view/mails/job-created.phtml:46
#: language/_annotated_strings.php:111
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: view/mails/job-created.en.phtml:63 view/mails/job-created.phtml:63
msgid "no Portal chosen"
msgstr "没有选择门户"

#: view/mails/job-created.en.phtml:65 view/mails/job-created.phtml:65
msgid "Selected Channels"
msgstr "所选通道"

#: view/mails/job-created.en.phtml:77 view/mails/job-created.phtml:77
#: view/form/multiposting-select.phtml:74 view/jobs/manage/form.phtml:122
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: view/mails/job-created.en.phtml:81 view/mails/job-created.phtml:81
#: view/form/multiposting-checkboxes.phtml:90
#: view/form/multiposting-select.phtml:84
#: view/form/multiposting-select.phtml:107 view/jobs/manage/form.phtml:128
msgid "plus VAT"
msgstr ""

#: view/mails/job-created.en.phtml:85 view/mails/job-created.phtml:85
#: view/form/multiposting-select.phtml:90 view/jobs/manage/form.phtml:134
msgid "Invoice amount"
msgstr ""

#: view/mails/job-created.en.phtml:92 view/mails/job-created.phtml:92
msgid "Click here to accept or reject the job opening"
msgstr "点击这里接受或拒绝的职位空缺"

#: view/iframe/iFrame.phtml:25
msgid ""
"You are using a default template. You are free to create your own template, "
"just contact the developing team for integration"
msgstr "您正在使用一个默认的模板。你可以自由地创建自己的模板，刚刚接触的开发团队的整合"

#: view/iframe/iFrame.phtml:30
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: view/iframe/iFrame.phtml:35
msgid "Classic"
msgstr "经典"

#: view/iframe/iFrame.phtml:40
msgid "Modern"
msgstr "现代"

#: view/iframe/iFrame.phtml:52
msgid "Track applications"
msgstr "轨道应用"

#: view/form/apply-identifier.phtml:26
msgid "Apply link"
msgstr "申请链接"

#: view/form/hiring-organization-select.phtml:57
#, php-format
msgid ""
"If you want to post job openings for your customers, you have to %sadd "
"them%s in the organizations menu."
msgstr ""

#: view/form/ats-mode.view.phtml:18
msgid "The build-in ATS is currently used."
msgstr "集结在ATS是目前使用的。"

#: view/form/ats-mode.view.phtml:22
#, php-format
msgid "Applications are handled via URI: %s"
msgstr ""

#: view/form/ats-mode.view.phtml:27
#, php-format
msgid "Applications will be send to %s"
msgstr ""

#: view/form/ats-mode.view.phtml:32
msgid "ATS is disabled."
msgstr "ATS被禁用。"

#: view/form/list-filter.phtml:81
msgid "search for position or company"
msgstr ""

#: view/form/list-filter.phtml:111 view/form/list-filter.phtml:122
#: view/form/list-filter.phtml:138
msgid "Type in a location"
msgstr ""

#: view/form/list-filter.phtml:147
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: view/sidebar/index.phtml:19
msgid "My jobs"
msgstr "我的工作"

#: view/sidebar/index.phtml:19
msgid "All jobs"
msgstr "所有职位"

#: view/jobs/jobboard/index.phtml:2 view/jobs/index/index.phtml:2
#: view/jobs/index/approval.phtml:2 view/jobs/index/view.phtml:10
#: language/_annotated_strings.php:222
msgid "Jobs"
msgstr "乔布斯"

#: view/jobs/jobboard/index.phtml:5
msgid "Public Job Opportunities"
msgstr "公共就业机会"

#: view/jobs/jobboard/index.ajax.phtml:14 view/jobs/index/index.ajax.phtml:16
#: view/jobs/index/approval.ajax.phtml:16
msgid "Date of receipt"
msgstr "收货日期"

#: view/jobs/jobboard/index.ajax.phtml:15 view/jobs/index/index.ajax.phtml:122
#: view/jobs/index/view.phtml:18 src/Jobs/View/Helper/ApplyUrl.php:74
msgid "Apply"
msgstr "申请"

#: view/jobs/index/index.phtml:15 view/jobs/index/approval.phtml:15
msgid "Loading"
msgstr "载入中"

#: view/jobs/index/index.phtml:16 view/jobs/index/approval.phtml:16
msgid "Access denied!"
msgstr "拒绝访问！"

#: view/jobs/index/index.phtml:17 view/jobs/index/approval.phtml:17
msgid "Application error!"
msgstr "应用程序错误！"

#: view/jobs/index/index.phtml:18 view/jobs/index/approval.phtml:18
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: view/jobs/index/index.phtml:19 view/jobs/index/approval.phtml:19
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: view/jobs/index/index.phtml:20 view/jobs/index/approval.phtml:20
msgid "Sending"
msgstr "发出"

#: view/jobs/index/index.phtml:21 view/jobs/index/approval.phtml:21
msgid "Fail!"
msgstr "失败！"

#: view/jobs/index/index.phtml:27
msgid "List of your jobs"
msgstr "你的工作列表"

#: view/jobs/index/index.ajax.phtml:20
msgid "Reference"
msgstr "参考"

#: view/jobs/index/index.ajax.phtml:22 view/jobs/index/dashboard.phtml:15
msgid "Applications"
msgstr "应用"

#: view/jobs/index/index.ajax.phtml:23 view/jobs/index/approval.ajax.phtml:20
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: view/jobs/index/index.ajax.phtml:24 view/jobs/index/index.ajax.phtml:26
#: view/jobs/index/approval.ajax.phtml:21
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: view/jobs/index/index.ajax.phtml:62 view/jobs/index/dashboard.phtml:35
msgid "total"
msgstr "总"

#: view/jobs/index/index.ajax.phtml:68 view/jobs/index/dashboard.phtml:41
msgid "unread"
msgstr "未读"

#: view/jobs/index/index.ajax.phtml:81
msgid "draft"
msgstr "草案"

#: view/jobs/index/index.ajax.phtml:91
#, php-format
msgid "Change responsible user for job \\\"%s\\\""
msgstr ""

#: view/jobs/index/index.ajax.phtml:102 view/jobs/index/approval.ajax.phtml:56
#: view/partials/history.phtml:11
msgid "Status history"
msgstr ""

#: view/jobs/index/index.ajax.phtml:140 view/jobs/index/approval.ajax.phtml:75
msgid "please wait"
msgstr ""

#: view/jobs/index/approval.phtml:27
msgid "Jobs waiting for approval"
msgstr "乔布斯等待审批"

#: view/jobs/index/dashboard.phtml:6
msgid "Current Jobs"
msgstr "当前职位"

#: view/jobs/index/dashboard.phtml:6
msgid "Famous jobs"
msgstr "著名的职位"

#: view/jobs/index/dashboard.phtml:12
msgid "Job"
msgstr "工作"

#: view/jobs/index/dashboard.phtml:13 view/jobs/manage/history.phtml:8
#: view/partials/history.phtml:16
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: view/jobs/index/view.phtml:15
msgid "Online since"
msgstr "由于在线"

#: view/jobs/index/terms.phtml:22
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件"

#: view/jobs/manage/completion.phtml:1
msgid "Publishing successfully finished"
msgstr "发布成功完成"

#: view/jobs/manage/completion.phtml:3
msgid ""
"Thank you for publishing your job opening. An email was send to the "
"reviewing team."
msgstr "感谢您发布您的职位空缺。邮件被发送到审查小组。"

#: view/jobs/manage/history.phtml:4
msgid "History"
msgstr ""

#: view/jobs/manage/history.phtml:8 view/partials/history.phtml:18
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: view/jobs/manage/approval.phtml:14
msgid "Preview of the posting"
msgstr "预览发帖"

#: view/jobs/manage/approval.phtml:33
msgid "Reject Job"
msgstr "拒绝招聘"

#: view/jobs/manage/approval.phtml:34
msgid "Accept Job"
msgstr "接受工作"

#: view/jobs/manage/form.phtml:35
msgid "Publish a job"
msgstr "发布工作"

#: view/jobs/manage/form.phtml:37
msgid "Create a job"
msgstr "创建工作"

#: view/jobs/manage/form.phtml:69
msgid "Preview of your job posting"
msgstr "预览您的招聘启事中"

#: view/jobs/manage/form.phtml:80
#, php-format
msgid ""
"Please check the preview of your job position. Click %s to open the preview "
"in a new window"
msgstr ""

#: view/jobs/manage/form.phtml:81 view/jobs/manage/form.phtml:145
msgid "here"
msgstr "这里"

#: view/jobs/manage/form.phtml:86 view/partials/portalsummary.phtml:15
msgid "Summary"
msgstr "总结"

#: view/jobs/manage/form.phtml:90
msgid "Your job opening is ready to be published to the following channels"
msgstr "你的工作是开放准备被发布到以下途径"

#: view/jobs/manage/form.phtml:144
#, php-format
msgid "Please check your selected channels. Click %s to modify the channels"
msgstr ""

#: view/jobs/manage/form.phtml:162
msgid "Next to enter the job"
msgstr "接下来进入就业"

#: view/jobs/manage/form.phtml:165 view/jobs/manage/form.phtml:229
msgid "Back"
msgstr "后"

#: view/jobs/manage/form.phtml:166
msgid "Next to preview the job"
msgstr "下一步预览作业"

#: view/jobs/manage/form.phtml:177
msgid "Your job position is incomplete."
msgstr "你的工作职位是不完整的。"

#: view/jobs/manage/form.phtml:189
msgid ""
"Your job opening is online. You can publish minor changes or you can "
"deactivate the job opening"
msgstr "你的任务是开在网上。您可以发布微小的变化，也可以停用职位空缺"

#: view/jobs/manage/form.phtml:198
msgid "Your job opening was successfully created and is waiting for approval."
msgstr "你的职位空缺已成功创建，正在等待审批。"

#: view/jobs/manage/form.phtml:207
msgid ""
"Your job opening is inactive. You can reactivate it. Chargeable channels are"
" not updated."
msgstr "你的职位空缺是无效的。您可以重新激活它。收费通道没有更新。"

#: view/jobs/manage/form.phtml:216
msgid ""
"Your job was expired. You can reactivate you job opening. Chargeable "
"channels are not updated."
msgstr "你的工作被终止。您可以激活你的职位空缺。收费通道没有更新。"

#: view/jobs/manage/form.phtml:225
msgid ""
"Your job opening was rejected. Please correct the errors and republish it"
msgstr "你的职位空缺被拒绝。请更正错误并重新发布"

#: view/jobs/manage/form.phtml:232
#, php-format
msgid "Publish job %s"
msgstr ""

#: view/jobs/manage/form.phtml:232
msgid "chargeable"
msgstr "收费"

#: view/jobs/manage/form.phtml:235
msgid "submit changes"
msgstr "提交更改"

#: view/jobs/manage/form.phtml:246
msgid "Deactivate"
msgstr "关闭"

#: view/error/no-parent.phtml:15
msgid "Sorry, you may not create jobs."
msgstr "对不起，你可能不会创造就业机会。"

#: view/error/no-parent.phtml:20
#, php-format
msgid ""
"Before you are able to create jobs, you have to %screate a valid email%s "
"first."
msgstr ""

#: view/error/no-parent.phtml:27
#, php-format
msgid ""
"Before you are able to create jobs, you have to %screate your main "
"organization%s first."
msgstr ""

#: view/partials/history.phtml:17
msgid "State"
msgstr "状态"

#: view/partials/snapshot_or_preview.phtml:17
msgid "Nothing has changed"
msgstr ""

#: view/partials/snapshot_or_preview.phtml:28
msgid "previous content"
msgstr ""

#: view/partials/snapshot_or_preview.phtml:29
msgid "new content"
msgstr ""

#: view/partials/portalsummary.phtml:19
msgid "Channel"
msgstr "通道"

#: src/Jobs/Form/JobDescriptionFieldset.php:36
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/Jobs/Controller/ManageController.php:221
msgid "No Title"
msgstr "无标题"

#: src/Jobs/Controller/ManageController.php:225
msgid "No Location"
msgstr "无位置"

#: src/Jobs/Controller/ManageController.php:229
msgid "Accept the Terms"
msgstr "接受条款"

#: public/templates/classic/index.phtml:60
#: public/templates/modern/index.phtml:67
#: public/templates/default/index.phtml:83
msgid "Apply now"
msgstr "现在申请"

#: language/_annotated_strings.php:3 language/_annotated_strings.php:240
msgid "Show all jobs"
msgstr "显示所有作业"

#: language/_annotated_strings.php:6 language/_annotated_strings.php:243
msgid "Show my jobs"
msgstr "显示我的工作"

#: language/_annotated_strings.php:9 language/_annotated_strings.php:45
#: language/_annotated_strings.php:246
msgid "All"
msgstr "所有"

#: language/_annotated_strings.php:12 language/_annotated_strings.php:48
#: language/_annotated_strings.php:249
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: language/_annotated_strings.php:15 language/_annotated_strings.php:51
#: language/_annotated_strings.php:252
msgid "Inactive"
msgstr "待用"

#: language/_annotated_strings.php:18
msgid "Job qualification"
msgstr "职业资格"

#: language/_annotated_strings.php:21
msgid "Job benefits"
msgstr "工作福利"

#: language/_annotated_strings.php:24
msgid "Job requirements"
msgstr "职位要求"

#: language/_annotated_strings.php:27
msgid "Terms and conditions"
msgstr "条款和条件"

#: language/_annotated_strings.php:30
#, php-format
msgid "I have read the %s and accept it"
msgstr ""

#: language/_annotated_strings.php:33
msgid "terms an conditions"
msgstr "条款的条件"

#: language/_annotated_strings.php:36
msgid "Title and job location"
msgstr "标题和工作地点"

#: language/_annotated_strings.php:42
msgid "Calculate price"
msgstr ""

#: language/_annotated_strings.php:54
msgid "Waiting for approval"
msgstr ""

#: language/_annotated_strings.php:57
msgid "Created"
msgstr ""

#: language/_annotated_strings.php:60
msgid "Published"
msgstr ""

#: language/_annotated_strings.php:63
msgid "Rejected"
msgstr ""

#: language/_annotated_strings.php:66
msgid "Expired"
msgstr ""

#: language/_annotated_strings.php:72 language/_annotated_strings.php:90
msgid "Select hiring organization"
msgstr "选择招聘机构"

#: language/_annotated_strings.php:75
msgid "Please choose a descriptive title and a location for your job posting "
msgstr "请选择适合您的职位发布一个描述性标题和位置"

#: language/_annotated_strings.php:78
msgid ""
"Please choose the name of the hiring organization. The selected name defines"
" the template of the job opening."
msgstr "请选择招聘单位的名称。所选择的名称定义的职位空缺的模板。"

#: language/_annotated_strings.php:81
msgid "Please choose the portals, where you wish to publish your job opening."
msgstr "请选择门户网站，在那里你想发布您的职位空缺。"

#: language/_annotated_strings.php:84 language/_annotated_strings.php:126
#: language/_annotated_strings.php:255
msgid "Job title"
msgstr "职称"

#: language/_annotated_strings.php:93
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: language/_annotated_strings.php:96
msgid "Built-In ATS"
msgstr "内置ATS"

#: language/_annotated_strings.php:99
msgid "Use external link"
msgstr "使用外部链接"

#: language/_annotated_strings.php:102
msgid "Get applications via email"
msgstr "通过电子邮件获取应用程序"

#: language/_annotated_strings.php:105
msgid "Do not track"
msgstr "不要跟踪"

#: language/_annotated_strings.php:108
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: language/_annotated_strings.php:114
msgid "The apply identifier \"%value%\" is already in use."
msgstr ""

#: language/_annotated_strings.php:120 language/_annotated_strings.php:123
msgid "Distance"
msgstr ""

#: language/_annotated_strings.php:129
msgid "Please enter the job title"
msgstr "请输入职位"

#: language/_annotated_strings.php:135
msgid "Please enter the location of the job"
msgstr "请输入作业的位置"

#: language/_annotated_strings.php:138
msgid "Portals"
msgstr ""

#: language/_annotated_strings.php:141
msgid "Multiposting"
msgstr "Multiposting"

#: language/_annotated_strings.php:144
msgid "rejected"
msgstr "拒绝"

#: language/_annotated_strings.php:147
msgid "publish"
msgstr "发布"

#: language/_annotated_strings.php:150
msgid "active"
msgstr "活跃"

#: language/_annotated_strings.php:153
msgid "inactive"
msgstr "待用"

#: language/_annotated_strings.php:156
msgid "expired"
msgstr "过期"

#: language/_annotated_strings.php:159
#, php-format
msgid "Job opening was rejected by %s"
msgstr ""

#: language/_annotated_strings.php:162
msgid "Job has been rejected"
msgstr "作业已被拒绝"

#: language/_annotated_strings.php:165
#, php-format
msgid "Job opening was activated by %s"
msgstr ""

#: language/_annotated_strings.php:168
msgid "Job has been approved"
msgstr "作业已批准"

#: language/_annotated_strings.php:171
#, php-format
msgid "Job was deactivated by %s"
msgstr ""

#: language/_annotated_strings.php:174
msgid "Job has been deactivated"
msgstr "工作已停用"

#: language/_annotated_strings.php:177
msgid "Job could not be deactivated"
msgstr "工作不能被停用"

#: language/_annotated_strings.php:180
msgid "Template changed"
msgstr "模板改变"

#: language/_annotated_strings.php:183
msgid "Template not changed"
msgstr "模板没有改变"

#: language/_annotated_strings.php:186
msgid "A new job opening was created"
msgstr "创建了一个新的职位空缺"

#: language/_annotated_strings.php:189
msgid "Your Job have been wrapped up for approval"
msgstr "你的工作已经结束了审批"

#: language/_annotated_strings.php:192
msgid "Your job has been published"
msgstr "你的工作已发布"

#: language/_annotated_strings.php:195
msgid "Your job has been rejected"
msgstr "你的工作已被拒绝"

#: language/_annotated_strings.php:198
msgid "publish your job on yawik.org for free"
msgstr "在yawik.org免费发布您的工作"

#: language/_annotated_strings.php:201
#, php-format
msgid "publish the job for 30 days on %s"
msgstr ""

#: language/_annotated_strings.php:204
msgid "yawik.org"
msgstr "yawik.org"

#: language/_annotated_strings.php:207
msgid "Your Homepage"
msgstr "您的主页"

#: language/_annotated_strings.php:210
msgid "enable integration of this job on your Homepage"
msgstr "在您的主页启用集成这项工作的"

#: language/_annotated_strings.php:213
#, php-format
msgid "enable %s of this job on your Homepage"
msgstr ""

#: language/_annotated_strings.php:216
msgid "integration"
msgstr "积分"

#: language/_annotated_strings.php:219 language/_annotated_strings.php:237
msgid "Jobboard"
msgstr "Jobboard"

#: language/_annotated_strings.php:225
msgid "Overview"
msgstr "概观"

#: language/_annotated_strings.php:228
msgid "Pending jobs"
msgstr ""

#: language/_annotated_strings.php:231
msgid "Create job"
msgstr "创造就业"

#: language/_annotated_strings.php:234
msgid "Edit job"
msgstr "编辑工作"
